匯豐你奶乜撚嘢共啫 搞撚到而家咁樣我屌你老母啦

藍絲廢老依家屌晒鬼啦

奶共唔成功
想番轉頭又番唔到
呢啲咪on9

兩邊不是人

驚美國佬
所以篤背脊

篤完之後比人制裁
諗住叫john flint起身當無事

結果收皮

5仔同渣打幾年前吹大灣區仲落力過支銀.